梁天琦可能會係監獄發病害到院友

建議即刻隔離所有武漢在囚人士
小心病情惡化
另外小心武漢人

弱智

on99

推乜春呀三毛狗
blocked

潛伏期好長可能有病唔話你知
另外千奇唔好信武漢人

請馬上將所有武漢人用高溫火炎解決
防止病毒抗散

白痴

樓主隻支那豬玩低級曲線想人"公道"對待支那武漢班畜生
拉埋天奇落黎
弱智PO拉

梁天琦既武漢血統係同病毒相連
我高度懷疑武漢DNA同地球日月星晨相連 因而誕生病毒
所以要小心武漢人

入去推一推

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

竟然話天琦係武漢畜生??

拉

goodest logic
有創意

On9

on9

特登入黎拉

多謝

請Block柒依隻attention whore

五毛 拉

好好笑呀